大家要團結 唔好比自己分化自己！！！

點解大家咁易就嗌交 明明大家一開始係好團結
一齊為五大訴求而努力 無論做咩 甚至話核爆都唔割
但係自從有咗柒婆上一次開記者會 加上有每日4點鐘黑社會
分化 out focus呢d情況逐漸出現
作為觀塘友好唔開心telegram個group有人嗌交
我唔知係有鬼出嚟煽動定係真係大家意見唔啱
真正嘅民主係大家互相尊重大家嘅意見
我剩係要五大訴求 你有其他進一步訴求 i.e.港獨
其實係冇問題㗎
甚至乎就算有勇武派放火大家唔鐘意
咁和理非咪心平氣和勸解 同大家檢討囉
大家唔係聖人
做每個角色都好 都冇可能做到十全十美
香港人抗爭行到今時今日靠嘅係團結 勇氣 智慧同行動力
大家唔該沉得住氣 要有大局觀
長期抗爭運動並唔係一朝一夕可以成功嘅事
如果大家冇堅定嘅目標 唔記得我哋係要對準柒婆垃圾政權
之後大家會好難行

柒婆只係行咗第一步棋咋 我哋更加要冷靜啲諗我哋呢一步棋點行
細心分析 行動力高 大家要發揮香港人嘅優點
嗰啲on9葉乜謙 孽瘤以為我哋做唔到嘅嘢
我哋更加要發揮出嚟 be smart be polite be humble
比班垃圾廢老政權睇 你哋做唔到嘅嘢 係你哋無知你哋廢
唔代表香港年輕人／所有其他街坊做唔到
勇武派 和理非 街坊要團結一致 記得我哋嘅目標一致 唔好咁易自己分化自己！

香港人 要沉得住氣 聰明行事 大家團結！
對準政權 五大訴求 缺一不可！

自推

Push

自推之鬼

推

和理勇武 各自爬山
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

3毛分代撚全面進場開大台 post
見到嘅開一個block一個

和理勇武 各自爬山
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

繼續幫手

係撚咁大台呀劉細良呀乜乜柒
仆街依家最重要係plan好未來三日既抗爭呀屌你
曬時間打稻草人

Push ar dklm

推

不分化 不割席 不篤灰 不內閧 沒有大台

劉細良 燒山 全部都唔係大家應該要concern嘅嘢
咪撚理佢哋咪得

推到上熱門

強行推到上熱門

Up

對抗三毛 大家有責！

Be Humble Be Water
Be Humble Be Water
Be Humble Be Water
Be Humble Be Water
Be Humble Be Water
Be Humble Be Water
Be Humble Be Water

記得唔好咁蠢
聽人地開個po你就on99被分化
永遠都記住一分化左只會有一個
係一個得益者 個個就係
共產黨
任何事只要係共產黨得益我地都唔會做
無啲共狗逼香港死
我地根本唔洗咁撚慘
所以一定唔可以分化!
死都唔割

推！ 唔好重蹈覆轍

寫很好比心機 幫手推下

我哋分化 共產黨最開心
柒婆行第一步棋 我哋就收皮 大家甘心咩？！

大家要進步
三毛撚全面退場！

唔好內開閧啊大家

(土共) 曾德成: 分化抗爭陣營，才能治亂. 要分化勇武與和理非

push

Be humble
Be water

推啦

開波一句
不撤不散

唔撤嘅
燒禮賓府都唔割！

今日勁多屌大台分化post
堅信無大台
有人想起都起唔到啦

對付共產黨得一個可能成功
係一個呀
就係不分不割
任何會令共產黨得益既野都唔好做呀

咁都要開大台
嗰個一定係鬼！

我地應該針對佢地既錯誤發大黎講 佢地話我地既避重就輕帶過就得

唔可以比佢以亂制亂
一定要團結一心
唔好忘記我哋嘅目標！

【抗爭理論】運動正值抗爭週期關鍵時刻 勇武及和理非切勿分化

推呀

冇錯 黑社會都唔肯講過期催淚彈
我哋做咩要發大自己嘅錯誤嚟講
兵不厭詐

不分不割

推啊仆街

大家要學識冷處理

push your mum

呢d位真係唔可以太善良

不撤不散

警黑勾結 葉虎中聯辦插手 濫暴 過期催淚彈 呢堆野都有排講

一場仗
煲大人哋點唔好法
唔好自己話自己
警政黑合作 黑社會 殺人兇手

其實係一句，EQ高啲
睇完面壁

年輕人要沉得住氣
包括我自己

光復香港 時代革命